高層有咩野做？

想知班高高層返工有咩做 講緊收幾十萬1個月但又唔係老闆 平日返工九成時間都唔見人果種

利申：公司最底層

呢到冇高層？

連登仔全撚個都係老闆

我公司d sm 係房了下鼻屎 睇下片又一日
得閒就捉人入房屌下 幾開心

邊個話冇嘢做?

好撚繁忙咖

不斷開會見客開會見客開會見客開會見客開會見客
重覆幾十次之後 , R 到 生意